[打手]LIHKG第一個儲值卡討論帖

啱啱唔見左張hemat
過幾日去補領先
雖然hemat而家都垃圾

老母用緊cmhk kabayan

Hemat越用越慢 轉玩network three年卡

陣間賣卡佬又上黎sell核武

諗緊轉唔轉好 但係價錢又好似貴左
明明hemat以前好好 70幾蚊唔會load空氣
仲好過peopes $146 4G plan

留名

on999先用network III
嘜能野核武，懶係香港儲值卡代理人

宜家hemat有6gb fup
轉用kabayan 都好D

之前買100送50，而家仲有冇優惠？

中移卡巴人冇FUP???
幾mbps

冇啦 去舊街市搵下啦

hello + hemat

CMHK 4G + Shinetown HuaLong 4G
一張上網，兩張都會打電話。

新卡巴仁，5gb fup ，0.8Mbps

He有3.6足喎

支移動應該唔止0.8

仆街 今日走左三間csl佢都唔肯同我換新卡

hemat 6gb fup ，嚴格執行128kbps

早一兩個月都仲唔嚴架

10月22日，PCCW/CSL合併之後第一件事整死儲值卡，逼人上台做靚盤數，您有時間就登入儲值卡網頁，睇清楚有咩唔同

而家玩儲值卡出名左，d電訊商玩老正

本身用開 smt 6GB plan , 上月無啦啦到月中就爆左
smt send 個 sms 黎 100蚊先1GB , 把幾火自己走去投資買 wifi 蛋。 之後買左張 200蚊 皇king more 10GB 一年
預自己爆data 羅出黎用。 so far 用左都唔錯 不過有時有singal 冇 wap ip 要等幾分鐘 都幾奇怪

有無1010儲值卡？？

過一排要返廣東五日 有冇大陸sim卡抵玩？
最好打到電話

$68蚊一個月？

100蚊1GB不如補多幾十銀野轉真無限
最少data任用唔落fup地獄

電話卡依家唔抵屌啦，電訊3G平PLAN大戰，最平88蚊 7.2MBPS 6GB FUP

1010冇出過

1010 唔會搞ed，賣plan為主

有都貴到仆街

用開hehe
除開$72.4一個月
3.6mbps 6gb fup
仲係平過上台 又要簽約

不過而家用緊pccw送一年

用緊華龍+鴉片卡
1月開始諗緊轉用lycamobile

Lyca唔好用啦

有無好介紹
Lycamobile我當係backup plan

上星期出鴨記行
4G 10gb一個月點都要過200蚊

去支那(廣東)
有冇data sim好推介?

Hello送少少加買少少
你唔超太多都夠用嘅
太多就要重整組合啦

自己上逃佬
啲一卡2號

your mobile?? 花ve卡???

同問去馬交一至兩日
買唔買卡好

Ur mob = morphine

1 2日的話
個人覺得csl 台客的話益佢好過

以前只有hkepc先有儲值卡

依家實習返工果度冇上網
但係又要上網搵資料

我一個禮拜返兩日
一個月應該用唔過3GB
速度唔好太慢就OK, 即係唔要384kbps
有冇上網sim卡介紹

Hello
或者死人賣卡佬張核武

幾錢

港澳連城
$38/日

this one

都係喺鴨記啲攤檔買

Hello就去土豪金指定pkkw
核武就

Lm

Hello係咪要攜號轉台
就咁買張新卡得唔得

點解咁講
依家用緊3G核武卡, 覺得唔錯,, 唔貴同埋速度都OK. 有冇其他更好用既卡推介

依家用緊cmhk kabayan 100$ 30日4G
但5GB Fup 左好慘
有冇咩卡可以任用，smartone 全日通3G 好唔好用？
見網上有人賣$600 包一個月月費

csl Hemet 大家點睇

用緊，上網速度ok, 但一過6GB就得返128kpbs, 僅僅夠WhatsApp

Hemet卡既套餐係咪跟

前排用左排核武卡 3g 42mbps
用到燥, load空氣多過咩咁
奇撚怪，之前都係用3 3g 7mbps
都順過佢

完全中撚晒伏，呢張所謂核武卡真係垃圾到核爆，真係長期load空氣，屌佢老母
未轉既巴打真係唔好mnp 過，保證後悔
利申用過己轉走

睇完好多資料，應該會買hello卡
hemet 30日plan速度得384kbps
核武收4G，但我隻USB Modem淨係收到3G
所以最後決定hello卡

唔該晒上面咁多位巴絲打

依家好似出左4G版.. 有冇巴打用過?
我LOAD空氣又好似少. 但間唔時冇LALA會收唔到

另外原來每次充值都要約，仲要fix 死時間 同 兩個交收地點 (無記錯係灣仔 藍田），曬撚晒d 時間
屌你老母 好彩只係一開始充左左300,己經知中撚晒伏，用完即轉走個no.

無用 但由於中得太撚伏完全無興趣轉4g ,
另外充值太撚煩都令我郤步。
因為一開始開卡果陣以為係銀行過數就充值到，屌佢老母原來要 面交先充到

同佢FACEBOOK PAGE條友就過數都充值到.. 唔一定要搵返果個"代理"

BTW 巴打依家用緊咩? 有冇D高速D既卡推介

嘩
巴打
100%認同
又要約佢黎充
條撚樣又串柒柒咁款
唔憂做咁喎

好撚認同好彩充左300

講到好辛苦爭取4g返黎
但都唔撚屌佢啦

Yes 佢最盞鬼係每個月1號自動reset FUP限制，而唔係用幾時開PLAN去計

得

有冇人知邊到有大陸中移動0月租卡賣？

有冇平價上網卡推介
用sim2 slot唔使轉走no., 我見得一間叫lycamobile叫做平
有冇人用過

唔明

Lyca伏
Yourmobile/hello

如果要個收到SMS，打到電話既號碼就得，唔使上網既話，最平既卡要幾錢？

鴨記有啲散裝短命卡
唔長用可一戰

皇king more都唔錯，mtr未試過上唔到

係咪可以長續唔使換卡, 我combine slot 2唔排除要剪卡
另外想問可唔可以tethering

玩支那移動限速梗係用紅卡
圍起$45一個月

想養個號碼玩WhatsApp 同投訴
有冇推介

皇King好似唔錯
用4個月，每月2-3GB
仲平過hello卡

多口問句，如果我隻USB Modem淨係收到3G 21mbps
咁插4G數據卡會有咩影響？

我理解係：
1. 電訊商有3G既話，會收3G，所以照用到
2. 不過速度上唔到42mbps，但係唔低過384kbps

Lycamobile 成撚日收唔到，佢用 3 之餘仲要去左澳洲 server 再返來，慢到仆街

鴨記有冇大陸上網卡買？

ping數爆錶

Telegram冇
另外你長用?

Agger

啱一半
因為＂速度將受網路狀況而顯著形響＂
所以冇人包下限

後面剩低就嗌三聲

咁hello

依家上台88蚊無限抵玩過儲值卡

以前未揸正來做鎖3g唔限速仲抵
不過而家冇啦

lm

賣卡佬擺明賣廣告 懶係介紹
咪又係推同一隻卡

但係儲值卡好煩 又要充值又要開個plan

可以講多d嗎？ 想買俾平板用

有冇邊隻卡係快?